警方旺角清場驅散示威者 多人被按在地上遭制伏

一批反修訂《逃犯條例》的示威者晚上在旺角聚集，警方晚上11時前採取驅散行動，用警棍拍向示威者舉起的雨傘，並拘捕多名示威者，將他們按在地上，扣上手銬。部分示威者的前額及口罩沾滿血跡。

大批警員在亞皆老街與彌敦道交界、豉油街以及山東街一帶布防，最前排的警員戴上頭盔，配備盾牌、胡椒噴霧或催淚水劑。多部警車在場戒備，阻止示威者向前推進。示威者撐起雨傘阻擋，亦有人跑離現場。

警方在行動前，多次向示威者發出警告，說他們參與非法集結，要立即離開，否則使用武力驅散。